準備簽aia保單 大家覺得點？ 有無agent？

28歲 供$14xx 25年 儲蓄 危疾 醫療
保額50萬

宏利好似包身體檢查 但好似好基本果隻 唔太吸引

貴

還可以
利申:AIA AGENT

1400 先得50萬好似少咗啲喎

佢包埋醫療，同埋都28歲，佢冇講清楚醫療係咩plan

醫療同危疾都係基本，危疾佢畀你claim幾多次？ 如果得1次 我覺得唔值 加上 1400蚊先得50萬保額我覺得少咗啲

所以樓主冇講清楚好難知究竟好定唔好

危疾多次既

同埋依加個plan係全面保障
Agent話甩臼咁小事都有得賠
住院 胃鏡 腸鏡都有得claim

正常醫保都有你所講可以claim嘅項目，你話甩臼嘅，係另外一份意外保險，衣個就好平都好實用
我念大概知你係咩plan，總括尼講叫有保險，但未去到100%，當然一分錢一分貨，萬6一年，咩都有啲都可以，但如果去到真係大病，即係嚴重癌症的話，其實未必好幫到你

我供千幾都差唔多啦 萬一大病都有幾十萬
另外原位癌好似得20%

即係個plan都ok?

建議你搵多幾間睇吓

所以如果budget有限，其實衣加已經叫可以
plan重要，agent都好重要，最緊要係唔好有事嗰陣揾唔佢

怕變孤兒單 所以我搵左個有家室做得耐既agent

有無朋友試過終止aia既保單？手續如何？

有份單想淨係cut醫療 留番人壽同危疾
應該填邊份form

咁念唔開？認真講，醫療最重要，你一cut單之後再投保又要重新體檢，我真係見過有人cut完過幾年想買翻買唔到
如果budget有限，可以cut人壽先，因為保險最重要保障自己，況且你有危疾，危疾入面有人壽成份
如果你要cut我可以比份form你

要cut單要填form，可以同你agent聯絡，叫佢幫你

如果聯絡唔到agent，可以親身上去自己cut，但當然佢地會煩你好耐，所以我都可以幫你嘅